[
    {
        "randomId": 577
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Iyo umugore ageze mu rutoki abanza iki?",
            "option_1": "Umwana w'uruhinja",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Inyamunyo",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Inyamunyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Iki gikunda inshyi",
            "option_1": "Igikatsi",
            "option_2": "Inzara n'inyota",
            "option_3": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kirabyataraye ku ntebe y'ikinyarwanda",
            "option_1": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_2": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Ururabo rw'ikawa",
            "correct_answer": "Ikibya cy'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Iyo umugabo ageze mu rutopki abanza iki?",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Umugezi",
            "option_3": "Ikivugirizo",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ikivugirizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kati papari kati pa!",
            "option_1": "Igitoki cya kamara",
            "option_2": "Amase",
            "option_3": "Akarere ku nsina",
            "option_4": "Ikibya cy'umusaza",
            "correct_answer": "Akarere ku nsina"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Tuvuye mo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_2": "Izina ryawe",
            "option_3": "Umugono w'ishashi",
            "option_4": "Uruhara",
            "correct_answer": "Amashyiga (y'inyuma)"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndimugufi nahina so",
            "option_1": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_2": "Isoko",
            "option_3": "Icyanzu",
            "option_4": "Umuvuba",
            "correct_answer": "Icyanzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyirandarindari",
            "option_1": "Intete z'ibigori",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngeze iw'abandi bampa induru",
            "option_1": "Umuneke",
            "option_2": "Sone yo ku irembo",
            "option_3": "Amashaza",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Sone yo ku irembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abakobwa banjye baraturanye ariko ntibaramukanya",
            "option_1": "Ibiti by'ikawa",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Igihaza",
            "option_4": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    }
]